科技對香港政府有何作用？

洗錢

服從國家既規劃囉